濕鳩工程/地盤狗今日要返工

死地盤狗 ，星期六都要返工
賤過地底泥 唔死冇撚用
最近仲要停埋沙中線job，恭喜哂 成班地盤狗返鄉下揸兜乞食啦，正垃圾 成個城市俾你搞到烏煙瘴氣
又爛賭爛嫖，屌你老味 收檔啦工程狗

落地盤做audit 既工程妹 你班撚樣睇少眼
乖乖地搬你既泥頭啦，工程狗
靚女落到黎，輪都未撚輪到你班地盤狗食啦

喇哈模想食天鵝肉

正傻閪

岩岩比地盤佬屌完 ？

屌你老母

Sorry囉

如果無晒佢地 你就知驚

樓主好波，社會臭蟲係咁撚樣架啦

咁又係，廢青都幾好呀，終日無所事事、憤世嫉俗？錢無乜，又屌撚柒啲女唔俾佢屌，咁廢青係好啲既

年輕人

樓主老母/條女 , 比地盤狗輪屌過嗎?
咁大怨氣

廿鳩幾個負皮
連登咁多地盤狗？